黃大仙 地鐵站內E出口前有狗stand by

路過見到6-7隻藍裝 請各位番屋企要小心

其實而家警察亂9拉會唔會同唔夠錢派OT 有關？
OT 要由保釋金度派？
如果係咁只要唔比佢地拉到，佢地就會無OT 派
或者只可以拉路人
所以唔該，唔好再送頭！
斷佢狗糧!!

好以有差老爆料話要捉夠數

就好以出保險面跑數咁

應該無咩可能 但係或者好似牛肉乾咁要跑數

跑數有原因
罰款係政府收入之一
忽然間開支多左咁大條數
都要搵收入來源架我諗...